{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027688",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10046829",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 정원펜션"
    },
    "text": "青い自然が待っている南楊州庭園ペンションへようこそ。お知らせは以下の通りです。共用バーベキュー場は、2~4人基準で30,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンです。雨天時および冬季時にも利用が可能で、炭とグリルは個人で持参できます。お支払いは現地で行われ、準備のためご利用の20分前にはご連絡ください。屋外プールは夏季のみオープンします。利用料金は宿泊客には無料です。ペット同伴の客室は201、202、203、302、303です。追加料金は愛犬の重さによって10,000ウォンであり、10kg以下の場合のみ可能です。ペットと一緒に来られるには事前にご連絡をいただき、ペット用品は個人で持参する必要が。駐車も可能で、ペンションのすぐ前には渓谷があります。バンガローはオンシーズンの利用料金が10万ウォンで、宿泊客には無料です。渓谷との隣接性が良い場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "南楊州庭園ペンションへようこそ。お知らせは何ですか？",
            "answer": "共用バーベキュー場の利用料金や利用方法、屋外プールの利用条件などが掲示されています。"
        },
        {
            "question": "共用バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2~4人基準で30,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "共用バーベキュー場は雨天時や冬季でも利用できますか？",
            "answer": "はい、雨天時や冬季でも利用できます。炭とグリルは個人で持参していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用可能ですか？",
            "answer": "屋外プールは夏季のみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の客室はありますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の客室は201、202、203、302、303の部屋です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は愛犬の重さによって10,000ウォンで、10kg以下の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "事前にご連絡いただき、ペット用品は個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用可能です。ペンションのすぐ前には渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "バンガローの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バンガローの利用料金はオンシーズンの場合、宿泊客には無料です。"
        },
        {
            "question": "バンガローはどのような場所にありますか？",
            "answer": "バンガローは渓谷と隣接している良い場所に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 393
    }
}